全民考警

既然警察扮示威者
示威者都可以滲透去考警做鬼
大家唔應該因為黑警既手法而唔去考
而係應該派多D 人去考
當然前題係唔好比人洗腦
考到入去多個鬼
呢場活動唔知持續幾耐
亦有可能幾年後又另一場活動
考到入去可以揭露黑警既手法
又可以示威個陣扮豬team kill 自己人
全民考警！！！！

自推10次

白痴仔

戇鳩仔

拉

推呀

on9

開撚夠呢啲廢post 未屌你老母

... 係咪ON9
自願入去洗腦?

你考完到你出得黎可能我地已經死哂

請善用不推文回覆

你想手足好似份邪教咁比人洗腦就叫喇
權力使人腐化對所有人都係一樣
或者會有極少數真正有良知既人可以抵抗到同化
但呢種人係無辦法接受到狗隊既盲目冷血既指令
最終要轉考其他部門 雨革後就有一批

推

睇戲睇傻咗？如果真係work都最少半年，等得嚟都蚊瞓啦，更何況唔會work

5年前雨傘有部署到已經有成果 只要一個做到臥底 入到新屋嶺裝cam 已經成功左 好似上次黑警係醫院行私刑咁 只有咁做先可以揭發到內幕黑暗事情

收皮啦

你班友無遠見

比你入到去做散仔有咩用？冇得決策只可以做隻低級狗
不了

俾你入到去邊個做你handler, 邊個support你？你唔被狗同化都偷笑啦

No tui

麥咁廢架 緊係融入佢地 亦正亦邪 入佢地group 睇下機密file 唔一定要考散仔架